［住宿］去長崎別府住咩好

事關我8月中屋企人去福岡

第一日就係天神住一晚酒店

第二日就諗住落長崎玩到夜晚

第三日就去豪斯登堡玩到夜晚係佐世保住

第四日就搭jr去別府玩

但係仲未搵到佐世保 別府同 長崎住宿地方 因為我加屋企人總共有8個大人4個細路 所以好多民宿都搵唔到

希望咁多位熟日本嘅巴絲幫幫手

推

各位巴絲幫幫手

連登冇人 ？

連登巴絲幫幫手

二十幾連啦

連登冇人幫手